路透：白宮擬要TikTok在美國應用程式商店下架 中方：無理打壓、吃相難看

唔知邊個難睇

一個連google play都唔容許嘅國家同只禁一個半個app嘅美國
前者肉酸得多

操你妈逼 臭美狗还说自己很自由 为啥要ban我的抖音